頭先抹黑立場個隻三毛，起一起底，好多野睇

立場新聞奶共証據

起一起底，好多野睇
今日想人去黃大仙
聽日想人去北角

三毛叫到大家識做啦

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

有依個功能，就唔洗續隻續隻毛起底
大家入去幫推比連仔睇

推

鬼到爆，今日叫人唔好去大埔，去北角

up

跟住佢講既調轉做就無問題

琴日叫人今日去黃大仙
今日黃大仙頭先有人開po話好伏

如果可以有依個mode,就可以知晒佢地帶咩風

分分鐘狗黎，叫人今日圍黃大仙，今日黃大仙點佈防真係狗先知

煽動人用極端暴力，去北角

真係好撚鬼

多謝幫手起底

哇屌好撚聰明

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

巴打，捉到一隻都多野睇
如果我依個mode 實行到，想睇咩三毛都有啦
幫手推

哇屌！根本就係狗黎！叫人去北角黃大仙仲要有時間，食屎啦屌你老母死全家！

push

有一隻三毛負皮咗我
對唔住，要你揾過份工

應該係狗嚟

依單真係要煲大佢，一嘢睇哂啲鬼點帶風向！

多謝巴打，又捉到一隻

P

唔洗客氣，幫我推下面個po就得
[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

見到今晚幾個罵立場既post 就知咩事

條友真係好撚明顯，個個po都係引人送頭

五毛收到order叫人留北角
要推到全世界知

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

推一推

曲線驗證大家唔好留守送頭邊個最開心？

(緊急認真post) 請勿去黃大仙！！

可能唔止三毛咁簡單，連黃大仙有埋伏都知，叫人今日去中伏
北角一定都係伏，如果大家認為有道理想散個message 出去，歡迎整合再開po

呢個要follow

補充番：個po仲要琴日開既
一個琴日就知黃大仙有埋伏既人，叫你去北角，去既正傻仔

仲有叫人唔好理民意

puah

唔好block，認住呢個user，佢一話去邊就千祈咪去

I mean 隻三毛琴日開po 叫人今日去黃大仙

係咪應該重新開個po 提醒其他人

引人去北角送頭 咁姐係我地要用空城計啦

鬼到呢

agger

國泰加油 立場加油

國泰生意唔好咪益左中資航空
立場做唔住咪益左紅媒囉

死都唔割

block得啦條仆街

你地。。。除左講進化到咁我追唔到之外，真係唔知點讚你地好。

鬼到爆

3 毛個number 咁前 似真膠多啲

Push

咪撚用遮

笑撚到仆街

似係警察

叫人唔好用遮

連登一直都有好多三毛, 呢度係最開始一大班人頂唔順高登日日睇班打手係度互屌轉過黎之後唔夠幾日高登班打手都開始係度開AC

thanks,block多個

分化L

唔好意思 阻到你睇post
聽日去深水埗嘅入一入嚟

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

幫推

算啦 國難當前 推左行動post先啦
事後再追擊佢地 我地宜家要分秒必爭

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

幫推

善用起底功能

無問題！
不過分析下佢地可以知道點樣避開危險

屌，舊ac 原來都係三毛

最恐怖係竟然有百幾like
3毛數量唔少

出力推

明燈

>2000 個 a/c

起完底似係on9多過3毛啵

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

有機會係狗

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

了解對手嘅思路
揾出對自己有利嘅戰略

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片 最新派埋文宣USB

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

結論：1）政府最想你地同班差佬／大陸佬硬碰硬
2）示威前不斷叫轉場

有慧根

想無限放大佢地所謂"民眾互毆"呢件事

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

佢叫自己做警察呀
連登仔邊有人叫警察架

記住佢先

大把狗有上開連登都唔出奇啦

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

我一早都話叫人去北角嗰啲肯定係鬼呀

Pushhhhh